民航局禁參與示威機組人員飛內地 國泰：正仔細研究

民航局禁參與示威機組人員飛內地 國泰：正仔細研究

可唔可以告中共違反基本法集會, 示威, 遊行自由??
可唔可以告機管局違反基本法集會, 示威, 遊行自由??
告中共或國泰違反平等機會, 中共霸凌??
向國際航空組織, 告中共違反航空協議. 將中共逐出航空協會.